請教咁多位髮型師 咁既頭型襯咩髮型？

頭骨大 鼻同眉骨唔立體，唔夠突出

但隻眼同咀唔差

額高，闊

整體似少少長既甲字臉（定唔知圓臉）

自己試過就飛輪海時期留陰個款唔差

但想問下有無其他髮型襯到

認真post, 唔洗太突出浮誇

純文字形容五官，齋幻想都扯哂旗啦。

小畫家都無張

圖呢

樣衰剪乜撚都係柒嫁啦
咪撚搞咁多野

鼻同眉骨唔立體，唔夠突出
其實一個扁字咪形容到 洗乜打咁多字

屌你

甲字臉???

其實照計商場2XX CHEAP CHEAP SALON都會幫到你執,除非你剪開50蚊

剪開mk間算大既salon 159

我下次係咪講任佢剪

會變左照樣剪短